"En nu hebben we gedaan, Sydney, vult een bumper van punch," zei Mr. Stryver.
The Jackal verwijderd de handdoeken uit zijn hoofd, die was weer te stomen, schudde zichzelf, yawned, shivered en nageleefd.
"Je was erg goed, Sydney, in de zaak van de kroon getuige -dag.
Iedere vraag verteld."
"Ik ben gezond; ben ik anders?"
